香港另一個死穴就係港交所

如果開唔到市
唔知後果會點

搞唔到
電腦系統自動運作
data center喺將軍澳
重有disaster recovery plan
將軍澳一死又switch去唔知邊度個data center